{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "권득기묘및묘갈"
    },
    "text": "権得己墓及び墓喝 (권득기묘및묘갈)\\n\nクォン・ドゥクギ(1570~1622)は光海君時代の文人でした。1589年(宣祖22)、進士となり、官職について陰署、済陵参奉、金府道士と歴任しました。1610年(光海君2)に文科において荘園及第し、礼曹座廊に加わりましたが、仁木大妃に対する廃母論争が起こり、彼は官職を辞して泰安に身を寄せました。クォン・ドゥクギの墓は、金谷洞のセッコル村の北側丘陵にあります。墓の敷地にはさまざまな石の造り物がありますが、最近設置されたもので、昔の石造物は残っていません。墳丘の右側には、1660年(顕宗1)に造成されたと推定される昔の墓葛があり、四角形の台には福蓮が飾られています。碑身には眉叟許穆の作品が刻まれており、裏面には沈之源が建て、鄭始成が書いた碑文があります。墳丘の左側には、1953年にシム・ジウォンの墓葛文を坡平後人ユン・ジョンジュンが書き直しました。墓域の入口には1993年に建てられた神道碑があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クォン・ドゥクギはどの時代の文人でしたか？",
            "answer": "クォン・ドゥクギは光海君時代の文人でした。"
        },
        {
            "question": "クォン・ドゥクギはどのような官職についたことがありましたか？",
            "answer": "クォン・ドゥクギは陰署、済陵参奉、金府道士という官職についたことがありました。"
        },
        {
            "question": "クォン・ドゥクギの墓はどこにありますか？",
            "answer": "クォン・ドゥクギの墓は金谷洞のセッコル村の北側丘陵にあります。"
        },
        {
            "question": "墓の敷地には何がありますか？",
            "answer": "墓の敷地にはさまざまな石の造り物がありますが、昔の石造物は残っていません。"
        },
        {
            "question": "墳丘の右側に何がありますか？",
            "answer": "墳丘の右側には、1660年(顕宗1)に造成されたと推定される昔の墓葛があります。"
        },
        {
            "question": "福蓮はどこに飾られていますか？",
            "answer": "福蓮は四角形の台に飾られています。"
        },
        {
            "question": "碑身には何が刻まれていますか？",
            "answer": "碑身には眉叟許穆の作品が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "沈之源が建てたものは何ですか？",
            "answer": "沈之源が建てたものは墓の裏面にある碑文です。"
        },
        {
            "question": "墳丘の左側に何がありますか？",
            "answer": "墳丘の左側には、シム・ジウォンの墓葛文があります。"
        },
        {
            "question": "墓域の入口には何が建てられていますか？",
            "answer": "墓域の入口には神道碑が建てられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 329
    }
}